有冇人因為呢場疫情 要面臨虧損 大家講過數目嚟聽下

我 應該賺少咗七十萬左右
輸十幾萬

大家一齊圍爐取暖
好唔開心